新華社喺英國Independent報網站有新聞片ad？

上緊網撳撳下links
搵返篇上個月Independent舊聞
入到去 嘩，點解有中文新聞？
一睇，原來係新華社經FB落嘅廣告

屌你喺其他platform落廣告係你自由
喺境外媒體落自己嘅新聞片，用意何在？